「港殤之柱」矗立丹麥國會外

「港殤之柱」矗立丹麥國會外

15人糾纏在一起的「羞恥之柱」，旁有配以黃色安全帽和面罩的示威者塑像。
(社內相)

丹麥首都哥本哈根國會外昨日豎立起一個八米高、重約三噸的銅像「羞恥之柱」，刻劃出15人糾纏在一起的畫面，底座寫着「丹麥與香港站在一起」和「老一輩不能永遠殺害年輕一輩」，環繞銅像的柱上還掛有示威者頭部、配以黃色安全帽和面罩的塑像。製作的雕塑家表示，銅像代表丹麥人支持香港人爭取民主和言論自由。

路透社

支柱真係講香港？

丹麥

想開心都開心唔起

咸了

果四個頭好似比人切左出黎叉住係度咁...

多謝 咁耐都冇忘記我地
但班港豬已經唔記得7788 真係蒙羞

Twitter要人

Thank you Denmark

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

多謝

今晚食藍罐

push

推

今晚買盒Lego